有無人whatsapp 有收到獻世既文宣?

內容係對我住個區既候選人 抺黑既文宣
但係用一個海外電話send
我係咪比人監控左
比人知我住邊用咩電話